有無人睇開泰國bl劇(35) Bright仔咪朗閪卡!

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第35個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 30
post 30

post 31

post 32

post 33

post 34

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

下set應該會整 Singto bb

Sor
終於搞掂

年青人選民登記率唔夠高，你地叫人登記啦

未登記快撚啲去登記！

Doikham果汁就在香城雜貨

再次送上condom花

我都想認未夠18歲未登記

利申已登記

有冇人飲過，好唔好飲？

留名

笑死，見到有人話點解廣告先用中文，噁不噁心
其實會唔會係GMM暗串緊要賺錢嗰陣先會理你哋班蝗蟲
雖然咁嘅時勢仲出中文都好有機會係單純on9

diu 唔小心閪到右邊個制

正常果汁咁

唔該晒 已pin

上年有得投票嘅選民
最好都check 下佢地有無出術DQ你

push

btw覺得bright 係playboy樣≠係playboy（no fc)

連你都入埋嚟

13分個個邊個來
好可愛

唔知點解覺得佢好正

呢對真係越睇越襯

bright仔有咩政治參與？

lm

其實我好憎佢條眉

見到有人comment "Bright and his haters"

垃圾桶：深感侮辱

以前幾鍾意睇Tew（唔記得佢真名，淨係知譯名叫吳俊）跳舞

會唔會根本無搞齋訓覺咋

笑撚死

笑到食唔到飯

Bin lai wa?

joox好少，淨係得why r u原本首catchy主題曲同埋uwma啲歌

所以換咗spotify

同埋有9times9啲歌同其他出名啲嘅band（Scrubb都有）但唔係全部歌都聽得

港字有嘢講：
話說2gether得返三集咋，港字bbs表示好sad

(Tine:你下次唔使理我喇)

我哋知道好多高手都為咗延續呢份感動，剪咗片/寫咗文/畫咗fanart，咁就事不宜遲投稿嚟港字fanfic page啦！！！（絕對唔係我哋自己想睇～）
我哋唔想開個site好似晒咗咁，而家content得好少，唔夠喉啊～所以小小地賣吓廣告，跪求大家投稿啦

（順便講多次fan work處理方法）
Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。
Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。
Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

*港字bbs等緊大家*

連登港字組

請唔請人寫鱔稿 ???

Na na na ~

等緊ching篇watine

Win嬌喘一聲倒在Bright的懷裡，這個時候Win眼如媚絲，溫潤的雙唇微微張開，還噴出有如蘭花一般的香氣。對著如此美男，佛也會心動。Bright一手摟著他的小蠻腰，一手攀著窗沿，正要低下頭去親吻他的雙唇。這時忽然聽到一聲嬌叱，Bright樂不思蜀，以為此男對他也心動。他感到此男的皮膚白若冰雪，軟綿綿的捏在手上，好像棉花糖一樣舒服，這時他還感覺到...

好正
OFF係咁S GUN

破壞之王

Pin咗

我有時覺，對眼好長有d

有d 似日本卡通唔記得邊隻貓角色未打完send 咗出黎

好想比個愛的抱抱佢

more

睇Our Skyy 應該好明顯係 Kongpop 攻
不過真人 Singto bb 氣質都幾受
斯斯文文咁 （我覺得）
佢另外兩套劇都係做受
日常表白 Singto bb

佢真人真係好斯文好有氣質

Part 1 有港字啦

絲here

可能有紋啊

Ep10唔多咩情侶日常喎

Friend Zone呀Ching

有棍絲

即刻去loop返十次

同玩嗰部濕鳩迷你街機

Friendzone singto超可愛 一定要睇 skip哂其他線 淨係睇singto

佢 Turn Left Turn Right 就係做文青
本性演出

佢個 friend （唔記得名）賤撚到仆街

求求都想做港字嘅人可唔可以去廣東話（香港）或者聯絡我哋
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
可唔可以放過我哋，唔好再喺啲字幕上面加減刪改

睇佢喺一班人面前爆發好爽 最服singto啲戲

嚟香港食袋底撈
應該等姐姐帶佢哋去食我好西

推
真係求放過
都費事講出一集前後review咗幾多次
如果唔欣賞 跪求你開條新channel發展你嘅小宇宙

佢/佢哋知唔知可以自己做廣東話（香港）做佢哋嘅字幕

JimmyTommy
身高差好正

即係咁, 任何人都可以修改, 冇辦法
你只可以搵多啲位寫低 (接近唱完OP果啲部分, OFFGUN廣告出現果啲位)
有見成日比人亂改字幕 改到詞不達意, 希望佢放下滑鼠即刻收皮或者用EMAIL搵港字組

555555555

統計下
男
女

支持

p牌

咪住我睇錯咗

話我譖氣都要再講
Tommy真係好撚cute好細粒好似狗仔好想撚佢

mii2打手

真，唔係講笑
預計啲comment會係類似「好！抵卵死！唔应該比泰國佬對祖国內政指手或腳！支持警察严正執法！！」

EP13 伸埋利去鍚 泰腐劇少見

原來 Girl Next Room: Midnight Fantasy 有 Off!!!

辱華泰星有蟹食

有冇人知道OHM同FLUKE取消左個個係咩

好想負皮

TAY真係好正
好多廢話

突發 狗湧入太古城

險劍獨群 他甲疹 Lu根禮框誕
簾MeLike嘆 寡透懶 等帶刃餵~

Did 鵝秩滯B Now~

Gulf頭幾集個樣真係好惡好得人驚
搞到開頭都唔係好想睇tharntype

但係佢真係越嚟越得意
尤其係佢笑嗰陣嗰個樣
所以special episode好好睇

我好似特別鐘意睇佢同許魏洲呢啲傲嬌受

ViuTV報緊

佢條眉係要襯返slam dance個頭先至順眼

佢同frank之前拍嗰套 個頭青哂都係唔好睇

係但係好搞笑 睇親有佢嘅綜藝都會笑死

Off同Mild一pair

大家有冇2 gether啲stickers可以些牙

開圖片模式你就搵到

但好好笑

我配咗條白雪公主請大家「登記做選民」！！

齊向Tine仔唱示愛歌

借）入嚟推
趙家賢被黑警歧視嘅英文tweet

Kong Tsung-gan / 江松澗
@KongTsungGan
This video’s gone viral in #HK this evening. Police mock pro-democracy District Councillor Andrew Chiu outside Cityplaza mall, the very place where a pro-CCPer bit off his ear in Nov. Here a cop keeps grabbing his ear as Chiu pleads w the cops to act rationally.

2050趙家賢喊住見記者 助手比黑警襲擊 急救員指無反應只識眨眼

我有睇
連從政者都無助到喊
中共真係痴撚線

險劍獨群~ 他甲疹~ Lu根禮框誕~

「欲求文明之幸福，不得不經歷文明之痛苦。」

//作惡者每作一惡，必受同樣的惡報，而且臉上有憂色——沒有任何人能幫助他們對抗真主——他們的臉上彷佛有黑夜的顏色。這些人是火獄的居民，將永居其中。//

//無論你處理甚麼事物，無論你誦讀《古蘭經》哪一章經文，無論你們做甚麼工作，當你們著手的時候，我總是見證你們的。天地間微塵重的事物，都不能逃避真主的鑒察，無論比微塵小還是比微塵大，都記載在一本明顯的天經中。真的，真主的朋友們，將來沒有恐懼，也不憂愁。//

去左睇TAYNEW食野
睇到好肚餓

因為有唔小人有疑問,想解釋一下
1.呢條手繩得一個款, Pick 前後有唔同字.
如果你誤會咗,想改數量的話可以聯絡我改番
2.另外如果想訂波衫都可以填表"填係其他個欄",反正我一次過匯錢過去
個表我會遲小小先close

我淨係係到聽TAY 9 UP
好辛苦 要睇佢講野表情彈幕同翻譯

明星先白

未撚試過睇片用0.5倍速睇都覺得快

簾MeLee嘆~ 瓜透懶~ 等帶刃餵~

呀婆衫

細細粒

填充: fuck

唔係

自己j咪算 做乜咁公開

Tay 講嘢快到整字幕唔知點拉 timeline

其實播得又拍得一定係過咗自己同公司嗰關㗎啦
又唔係偷拍
可能公司就係想要 noise 呢

吖屌
條鏈好柒
乜9嘢事
玩得抖陰多，taste都柒埋

條鏈笑撚咗
應該無人會carry到

慣手勢撳咗加密

我一路整一路嗌「好cute呀」

Hello 又係我
Heather篇fanfic寫完了～

到最後分咗三篇去寫，如果睇完第二篇覺得已經OK嘅話，就唔洗睇埋下個chapter
中間寫得卡卡地，可能遲啲會再修改下～
大家會唔會覺得Tine仔咁樣寫有少少OOC？
唔知啱唔啱，但今次係靠Affection - Cigarettes After Sex苟延殘喘寫落去嘅

又話啲BL泰劇錫唔會伸脷
Saifah Zon呢對小學雞一定係忍得太耐
最後一集先黎大解放打茄輪 伸晒脷

真係有D半扯

辱華泰星名利相失 做A貨Model搵兩餐

呢個標題似蘋果動 仲要配埋佢哋啲19語氣

有聲

嬌俏Gulf話Fun dee na minasan

下章已經有撳next chapter就有

但唔知會唔會完得太急

MewGulf一生推

我依家已經全職追返佢哋之前啲片好想另外幫佢哋開個po

off真係越睇越靚仔

而家都追緊佢兩個d訪問，甜到喊

上面嗰張好似會太暗
第二張晏啲加埋落個 pack 度再話你聽

片尾咩料

[正式宣傳先] 港字組喺Blue Monday為大家送上一個GOOD MORNING，幫大家洗洗腦！

繼泰國幪面超人之後，港字組為你帶嚟實驗性同話題性十足嘅愛情動作片 - 強劍！

雖然港字bbs有唔少人都係泰劇新手，但其實香港同泰國嘅文化交流早在2006年就已經結下不解之緣。今次我哋請嚟 2gether群英會 為我哋重新演繹呢部盪氣迴腸、賺人熱淚嘅大熱武俠鉅著，向當年走得太前嘅泰國男歌手James（เจมส์ เรืองศักดิ์），call唔到嘅Mr. KFC…呃唔係，Kevin Cheng，以及同大家holehole地相處嘅Bosco致敬！

換個時代再一起，應該不怕 旁人不服氣。

低B仔can cool仔

集合廢柴之夜

講開潮流，其實我唔太like啲泰仔太重韓味

等我交埋聽日份asm就寫寫完再回報俾大家

Agger

我記得有聽過叫series Y

為you cry

yup～佢笑嗰陣好得意

聽完成個腦都係低b仔

一來啦
二來鐘意佢夠賤格同成日講有味笑話

+1好鍾意睇佢笑起來賤賤地個樣會睇上癮

加一 佢地啲男團好多似韓風 雖然captain韓風幾啱feel 鐘意清新簡單多啲

真係有啲突然

咩事

恭喜港字組破百五訂閱

我係忠實fans

被發現

支那人愈反愈紅

ching，我都想俾呢個咁美好嘅asm屌

我唔介意比個咁正既asm屌

2gather eng trans 居然有成百頁試讀四份一本書

nmsl

順便去震興台灣經濟

PTine打手

豬蝶宜家搞到咁，
為九澤同偉晉默哀半秒

唔準侮辱我斌
斌女係神聖不可侵犯

靚仔 中
語氣 中

啱啱見到個po講811銅鑼灣義士，第一眼望落去有啲似Win

但要大鼻先似

屌 type跟本係冇直過
比人一摸就推都推唔開 即刻軟哂

Oh 你誤會啦
好朋友嚟嫁咋

呢位先係chimon女朋友

男神梗係拎來意淫架啦

無 你無錯
佢地咁qq 會錯意好正常

佢冇化妝都勝似化咗妝，真係好靚

cls睇愛情理論睇到想nice boat off係咪我問題

唔好意思
浪費左大家時間
我是一個肥柒 小薯
只係組員抬舉
大家繼續一齊開心j泰仔🥰🥰🥰

誤會啦 誤會啦
咪聽佢地亂講
hahahahahah

唔好意思呀p
我代組員道歉
只係一時興起 玩下
港字好認真做字幕同宣揚泰劇文化
對於以上所有討論深感抱歉

無呀 無呀
吾會嬲啦 hahahaha
的確呀 組員們全部都係有能之仕
佢哋投放咗好多心機時間喺到
能夠得到大家嘅讚賞係對我哋最大嘅鼓勵
☺️☺️

真係好中意最尾佢哋cuddle，wat個頭挨落tine後尾枕嗰個scene

火燭直接變燒豬嗰度笑咗

wtftype自動獻身

睇緊TT?

yes

明明佢就好想

佢自己解衫鈕當唔當係勾引man？

我好鍾意GULF嘟嘴

吊 垃圾 小新做咩虐我frank bb我當你係弟弟wtf

Gulf超得意

邊到黎咁多sarawat

frankbb慘慘豬
想安慰佢

salalem呢到就有個
要唔要

話說我操泰文點讀
wo chia?

煲左英字，出曬港字再煲多次！

繼續問 係TAYNEW到睇到
點解按喇叭=渣波

有一排冇剪片 之前見P’ cusis剪片 自己興起都剪咗條片練吓手

啲footage盡量match返啲歌詞

同大陸一樣
睇到我想打爆個MON

唔係好覺啫都

其實如果大家一齊review 會唔會唔使等gmm呢

If you're happy with the content, click Looks good to finish your review. When a submission gets enough reviews, it will be automatically approved — or it can be approved by the owner.

鏗鏘集：控訴

八點31台

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

seed

支持可以sell埋俾kpop fans

係呀

其實佢地D SPONSOR係咪好平
個邊物價咁低

點解nanon唔下海！！！佢兩個先係最襯！！！

冇錯 我曾經天真以為the gifted裡面chimon同nanon會開展激情對話，但結果冇 大失所望

仲有每年都有有個oishi trip去日本呢

NEW真係好可愛

泰國又係咩都好食又平

win story張相好崩

我之前搵工見到GMM有招聘，真係諗住去應徵

樓主 會唔會加埋泰星D twitter置頂?

太長啦
會唔會簡化D
姐係開個GOOGLE EXCEL咁

係囉
例如泰文教學嗰啲整個Google Doc
Fanart 就畀條link去港字組?

用暴力方式就會記得i mean日日聽日日背

飲茶跟住舔嘴唇 同埋食嘢

點解有種害羞嘅感覺

好正常姐

佢幾時都咁好J

心臟暴擊

死撚咗

tay究竟有冇拍過拖定A0嚟

呢個TAY來架
我仲以為係大鼻

咁tay個鼻都唔細

喉核都係

我見到咁白真係認唔出係TAY

跛仔唔需要做床戲都成日令人有睇緊床戲嘅感覺

真係好想寫佢嘅NTR梗

P TAY 全宇宙最好
講完！

呀仔 緊係似老豆嫁
仲有一半似媽咪tim

人家有拍過拖嫁

我p Tay 靚仔有學職 斯文有禮貌 笑容全宇宙最好睇 心型嘴
好人又多fd 個個都想同佢做fd

佢點可能係A0

點解我見B站D人成日話佢係憑實力單身

似條毛呀
張相白咋 Ptay
負皮你

唔好

因為佢前排同new 行得太埋
個個女仔都意為佢同new 有路
吾敢埋佢身（最好）
同埋佢真心膠 （呢啲叫膠得可愛）
成日比人friend zone

啊好正

唔

P tay 全宇宙最好呀
一齊J 記放過你

膠先適合做男朋友！識唔識貨？！

啱啦 識貨

tay呢啲性格先正
不過同佢做女友要忍受會比好多兄弟霸佔時間

早兩日都仲J緊TAY
依家換左畫J緊NEW

居然唔係忍佢trash talk?

Oh 世事都被你看透了
無錯 Lee 佢暗戀左p Tay 好耐
確認了眼神

lee又乜水

本身都係一個9upper 好想搵人聽我9up

你確定係地唔會搶咪?

咁算你啦 不過要識得番嚟呀
New 只係過眼雲煙
Tay 先係真愛

頂！呢個要負皮！
邊忽似
P’Tay 正咁多！

一齊鬥講野快
佢令我了解到其實泰文唔係一個咁慢嘅語言

Tay 啲後宮

但佢從不下海 只拍BG

佢成日講動物
又成日玩 puns 同講埋一大堆唔落註完全唔明嘅嘢
不過有樣我就啱

影相

佢啲相機leica

好可愛呀佢 開live嘅時候話好鍾意tay 但叫大家唔好同佢講 驚佢會沾沾

仲有first都話自己好鍾意tay

後宮大到

咁等細佬出去草叢到行番個靚圈 睇下仲有冇其他好草先啦

同佢屋企後院一樣咁大

麻麻 唔岩我

感覺上細個佢靚仔D
大個好似BRIGHT靚仔D

終於俾我搵返呢張

嗰陣好似係friend zone上school rangers

19（？校車運動會笑撚死
taytawan與他的分身

基本上gmm嘅弟弟都係佢嘅後宮
bright仔win仔應該都已經入咗tay嘅迷弟團，視乎佢哋之後會唔會變得更加熟

宜家中年發褔

重要tay見到win係唔認得佢笑撚死我

win生日tay都有po story

第一套泰國戲就係睇佢
我見佢而家泰國都仲有廣告呀
一落機就一定會見到佢

Tay 唔認得所有人咁
佢之前一開波都唔記得 Singto bb

淨睇翻譯我係可以1X
但係如果要睇埋彈幕係要用0.5X去睇

nickkhun(?

綜藝要睇埋吐糟先夠完整

殘左咁多既

Yes

Bingo
無獎

留名

利申:tay世界第一

我男朋友taytawan

係咪送花
係好閃

係仲有new叫tay小心唔好比仙人掌督到

正負差 居然uwma高過2gether少少
TT/LBC贏緊成條街

佢飛機 mix 抵死

願意同佢鬥trash

我記得kingkong tay 女版tay bb tay

1001前潛水

J仔還J仔
記得不推文

嗚啊點可以由外在到內在都咁值得J

好正
錯就要認
冇錯就唔洗跪

Viu TV 喎？！4月29 5pm, facebook live

黃色viu 唔同國家有唔同內容

係泰國viu, 不過都係viu 都支持下

一開始就養到個胃太大啦
利申對BW冇咩特別感覺

waterboys係咪new同earth嗰套

我諗起我見到大鼻係earth後母嘅震撼

Twitter需要火水！ 中國威脅澳洲唔好調查武漢肺炎否則經濟報復！澳洲外交部表示不會屈服！

狗衝now